嗰班死仆街旅行狗可唔可以有啲良心！？

埃及，英國
屌你老味！好彩其他乖乖留守嘅香港人冇事咋！
你地自己仆街都算
你確定你唔會傳染俾人？！
你班仆街分分鐘野到醫護啊DLLM
旅行狗，過咗之後你想去幾次咪去囉！
你不如依家慳啲錢諗下點樣度過今次股災，環球金融風暴算9數啦仆街！

真心覺得呢個時候仲旅行嘅真係好仆街
全球大爆發佢地有份

真

呢班等喺外國俾人批鬥啦
Fuck China